終於真係有手足活生生死喺大家臉前 我真係好撚崩潰

我真係諗唔明 個社會仲想要有人受到幾嚴重傷害 係咪死得一個唔夠多
仲要未計一直搵唔返 失蹤嘅 被自殺嘅 到底大家想點

一開始又話如果有人被姦就點點點
性假受害者行埋出嚟都話fc唔到

有女fa爆眼嗰陣又全民轟動 一日咁多
之後有印尼記者爆眼就wfc （甚至612本身已經有位老師眼部中槍都好似冇人理咁）

一開始開第一發實彈又話點點點 真。核彈
到101比人射心口，好彩叫做死唔去，又係得個嬲，連女fa嘅群情洶湧情度都去唔到
過咗一個月已經開始淡忘

104又話出蒙臉法就學烏克蘭咁真。暴動，結果出完，班狗匿埋任你哋拆下鐵，破壞下死物
發洩完之後大家就無，說好的真。暴動好似流浮山刀手咁，行極都未行到落嚟

到今日真係叫做明面上「第一個被警暴殺死」 無論係避tg失足自己趺死，定係比狗追到逃跑趺死，甚至係中槍而趺死都好
都真係完全係「因為警暴而死人」，但係完全感覺唔到香港人嗰種憤怒，甚至係完全比唔上女fa右眼中槍咁大件事咁

到底係我問題定係個社會有問題
點解香港人適應能力強呢個能力用曬喺適應警暴上面

到底幾時「憤怒的香港人」係可以發出佢嘅怒吼
然後作出實際行動，又唔係post ig／好嬲啊，之後就算

人哋真係付出咗佢活生生嘅生命，喺大家面前犧牲
到底要點先可以喚得醒香港人

我真係好唔想咁講，但係依家真係手足比大家當曬係condom
成日都話不割蓆

我可以好撚肯定咁同你講，只要你見過你身邊嘅手足喺你臉前，喺你身邊比人拉／中槍倒下／比人打到爆缸，而你出盡所有方法都救佢唔到，你係真係會永遠都忘記唔到嗰幕，係真係一諗返起都會好自責好辛苦好想喊

前線唔怕自己犧牲 真係淨係怕犧牲得唔值得
香港人 求下大家 幾時先可以醒啊

未死，屌

香港人幾時先肯進化

東方報，唔會信住..

下一個就可能係你/我
肯還拖未 肯無限期三罷未

推

唔想出現

民主烈士永垂不朽

終於唔再係大中華膠專叫口號

所謂真核彈只係retweet比Solomon 睇

肯罷工未啊香港人 冇撚用

我真係寧願係我炒車
好撚無助好撚心灰

票乜撚野賞

票你老母

依個制度下既議會 有撚用咩 票償

同埋就算唔死 佢個腦嘅情況咁唔樂觀
可能都係生不如死 呢個結果 呢個情況 大家願意見到
大家仲願意接受咩

係都要人死係你面前先醒都算(其實周同學唔係第一個比黑警殺死既人)
如果仲可以做隻豬繼續食玩瞓
甘我會放棄呢個香港
因為香港人無資格擁有民主同人權

當下心情即刻灰左
有咩行動一定隨時候命

我都想問好耐。

push

推呀

其實佢算係第一個
因為暗殺個班好多無證無據
如果唔係有一位手足單拖同犬對侍
班犬一早上左停車場收屍，再做被自殺
但都反映出依家香港人麻目得好快⋯⋯⋯⋯

只可以話扮瞓既人係叫唔醒
香港人 醒啦好嘛？

好老實講我自己都唔係一個咩人
我都係一個普通市民
我冇乜一投之長
除咗每次有行動嘅時候個人行出去之外唔識組織大家去做任何運動
除咗幫手send email／twitter／reddit之外唔識點樣去打國際戰線
甚至做唔到話咩地下去殺狗等等行動

我出呢個post主要目的真係好希望能夠推動到大家起身
然後有能有識之士可以提出到更多可行方法去帶動大家

今晚就會知

有咩目標先

香港人 殺狗

香港人需要醒覺 覺悟 唔單止心態 仲要連埋行動 準備

頂住呀

春袋唔係你罷工，而係經濟攬炒同外國制裁呀。

612唔係？

聽日要返工，不了

工已罷緊，但呢一刻想周同學無事先

屌你
點票償？
選咗個非建制 手足就無事？

而家好多人係諗延誤救援 要組織返成件事出嚟先

好撚明白你既感受

Push

求下你
醒啦好冇

香港人幾時先醒

香港人係垃圾 自私狗
靠香港人罷工？
等到2097都未罷撚到啦
明明有最簡單既方法贏唔用
係要用一個會損失很多手足既生命既方法
屌你老母 香港人反抗？

所以點解勇武做唔返和理非

唔好撚信東方住
一定要係炒車

暴動未？

唔需要查到底同學因咩事仆街

就算藍絲講到佢施法失敗都好

都解釋唔到30分鐘阻人救嘅行為

阻人救人=殺人

煲底見呀 快d醒

屌你老母死三毛
你想益保皇狗?

因為呢排真係太多啦，麻木哂。

過多排可能變左中東咁

大家唔好再口講一套 做就另一套啦

係極大機會死 但根本唔死都係植物人
有咩分別

中國人奴隸dna

請各位向住窗口方向，雙手握實跪地祈禱，希望上帝可以降神蹟，周同學可以好返

集氣

講真一日未有覺悟 未有嗰個去盡力反抗既心 就算死多幾位寶貴既手足 香港人都只會係諗移民 諗點走佬離開香港

頭先係街睇到消息崩潰左
平伏唔到
接受唔到任何一位手足有事

返工啦柒頭皮

未死阿，唔好放棄阿！！
宜家所有source都係東網同埋明報quote出離架

可以點 可以點
而加政府要我地全部死呀 全港死清光呀

打又唔夠班解放軍打 邊有人想比人打比人殺

肯罷工未

雖然話香港人冇軍隊 冇培育過血性
但係每每見到其他國家革命係

全民勇武
前仆後繼

香港就永遠得一批後生仔用生命去搏
真係頂唔順

即係未死或者無事你就覺得無問題？

好多人都係要有啲好震憾嘅圖先會有反應 同易啲share

真 所以先好灰
等於前排陳彥霖
咬住唔放做偵探
其實俾你證實到係謀殺又點
又或者終於有手足公開咁犧牲咗

要還公道從來只有一條路行
但香港人有冇呢個勇氣同覺悟

等陣見呀屌你老母 同我出晒黎呀

其實你係咪覺得未死都係喜訊？就算醒左都會變做植物人 講真我覺得咁樣仲痛苦

返住工先啦，唔係冇錢供樓呀

未死，但樓主講嘅係事實
肯反抗未？

我呼吸唔到

求下大家 醒啦好嗎

咩叫終於有人死喺面前 615已經死左人啦
要醒覺就5個月前好醒

你不如摺埋唔好出聲啦風頭火勢

錫油器 加空投師幫到大家 唔洗研究 諗下點樣唔比人發現係你掉就得

我聽過手足講
上過一次前線 衝破嗰下心理關口
之後真係接受唔到自己企後面

淨係鳩叫 嗌口號 屌狗 散水
係唔會對敵人造成任何傷害

唔要求一步到位做前線
起碼全民做哨 帶物資做工廠

甚至做個稱職鍵盤戰士 都好過
淨化嗌好嬲 po下story 贖罪
然後等民主從天而降

我已經心淡，開始過返正常生活

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

大把偽黃戴個口罩都唔肯 點會肯付出咁多

依家兜口兜面死咗 肯覺醒未

咪引戰啦，蘋果記者咪道左歉

信左又點？

已預備工具進化

就算周同學無死 係咪代表呢幾個月發生既所有野唔值得憤怒？

血債血償 票你老母

大家會否到醫院外搞個集氣會/送別會？

發夢612係煲底前，其實曾經發出過一陣陣既怒吼，令型狗係咁退，我地先衝到入去。其實我地需要多次呢種團結。

令d狗*

仲要英文唔好，求人哋岀po我RT

因為無人真係想搞革命
革命唔係反警察，唔係反林鄭
係反對成個政權
但係反對政權，必須要有視死如歸嘅心志
連殺隻貓狗都手震震嘅香港人
要搞革命？
咁就要撇棄果套做嘢驚人割果套
一小群人如當年孫文咁地下組織般行事
必然會有無辜受傷
必然會要手刃他人
有邊個衝出黎嘅人有如此思想準備？
無嘜幾個甚至無
有武器麼？有資金麼？有部署麼？
皆無
咁就繼續用文人方式抗爭

唔係喜訊
但未死係事實

全港三罷 全港開花

好多香港人心聲都係咁

我地係好痛苦、忿怒，太多事發生左，呢個仇會永遠記在心繼續抗爭，看似平靜只因大家一時反應唔嚟。唔好心淡。

其實大家係咪真係當時代革命係革命緊？好多人好似過番曬正常生活咁，吾係話冇個人既生活，但對呢場運動既投入真係好左好多，問下自己係咪盡左力啦吾該各位。

用佢既死訊黎去動員
最後當眾發現係一個謊言既時候會影響出黎既人數
當然死定唔死 都已經係悲劇 冇人可以接受到
但正名係好重要

佢未死，唔好亂講
集氣集氣集氣集氣集氣

香港人，你肯罷工未啊
手足吸咁多神經毒氣、手足擋咁多次子彈、手足流左咁多血、手足冇左眼、手足爭啲比子彈射中心臟、手足變植物人生死未卜、手足被自殺
手足為你做咁多野，你可唔可以罷工啊？

到底係我問題定係個社會有問題

終於？幾個月前己經有人死了。
想問咁多連登仔嬲咗就快五個月肯做事未？

不過現實d講句 除非大家都有唔怕中槍嘅覺悟
如果唔係 真係無辦法同班狗硬碰硬

始終佢哋依家嘅做法係一衝就舉槍行刑式平射
跟本係無辦法衝到上去

同埋港狗背後仲有數不盡嘅解決軍

駁唔到
所以我一直都好希望Victor 巴
斬狗宣言係真

殺狗救人

香港人反抗唔係口號

其實我都唔想分化
但係有l用咩 投哂你地入去 有咩用
我要個制度由根本既改變呀
唔係變人呀

償你老母咩
無真雙普選 邊有得償

全面勇武please

我每日都會不斷屌

但係我絕對唔會放棄

呢個係我哋屋企 除非戰死到最後一兵一卒
我都唔會放棄

其實好多失左蹤嘅手足都死左
你地見佢地成日都癱瘓晒咁比啲曱甴拖上曱甴車就知咩事。

啲人嬲完係繼續番工，話就話不割、不分化
但係出黎既人就愈黎愈少
個個去哂食黃店、買贖罪卷

班狗既策略係針對你地既懦弱
佢地只係keep住番工，唔會突然有日消失左
拖愈長，啲人愈麻目
慢慢磨到冇哂火，磨到啲人唔再出

支共廿幾年造既冷漠、人和人之間無信任、過度競爭既社會係成功

令到人們之間好難有共同體感覺

地下化

硬碰硬 無得玩

要羸就靜靜地羸

香港人欠缺一種衝動

你開呢個post
其實同上IG叫無分別

未死呀屌你
咪撚亂傳啦
呢D野都可以唔FC 係咪痴撚線架你

全民V煞

就算唔死 個腦咁樣切咗d
醒返都可以變植物人 或者智商行動能力受損

唔知大家對 生 同 死 點睇
對我嚟講 咁樣會係生不如死

當然我相信總會有奇蹟 希望同學可以無事

香港人 真反抗

屌你把烏鴉口
都未死

醒啦香港人

show blocked user - 寶福山雅治🎸
完全封鎖

拖字訣咁玩死你班香港豬，呢場運動差唔多完架啦，死就人地死，自己食下黃店當做左野

冇錯 樓主個標題咁樣寫 感覺唔係太好

希望手足大步檻過

但起連登你只會聽到：
畫面唔靚，美國佬唔鍾意
望天打卦，希望美國過人權法之後成班狗突然自焚

同

唔係直播警犬殺手足唔算

或

得我一個？不了 唔想死 有人出一定跟

番工，休息，散水同鍵狗已經excluded

Sorry我覺得佢哋全部都好慘 亦都好忿怒
話我自私都好 但我只係唔想成為下一個犠牲的人！

我日撚日都聽住隔籬部門啲藍絲曱甴講偉論，忍得好撚辛苦
「好人好姐點會喺嗰度避催淚彈」「你唔同人嘈又點會被人咬耳仔」然後又可以講得出「被人圍毆好慘，雖然佢做咗啲衰嘢但都唔應該咁對佢」。唔通打爛塊玻璃會罪大惡極過斬人？我屌你老母冇撚邏輯冇諗良知，仲成日係度話依家啲大學生讀咁多書都只係識用暴力、冇啲修養。書又係你地上一代要我地讀，讀完出黎我地有唔同睇法你又要屌我地讀屎片，冇撚嘢呀即係你地老點咗我地讀屎片啦，話我地係曱甴因為我地都係曱甴生出黎嘛，獅子山精神咪就係小強嘅生命力囉死蠢

屌冇嘢喇繼續做嘢

所以濫捕 先搞和理非

hug
振作

正解，上少啲連登吧

個個都驚下一個比人拉嘅係自己
講真我都好驚 自己會比人拉 比人扑穿頭 被消失
但係如果個個都咁撚自私
做民主free rider 呢個社會就會自然死亡

當然我都好認同黃色經濟圈呢d長期戰線
但真係要長期持續keep得住

只有贏先可以真真正正幫到呢場運動犧牲既所有人頂住啊大家

香港人大部份想赢

不過可唔可以你幫我，或者叫美國佬幫我

同埋唔好當黃色經濟圈係主線
明明就只係支線嚟

分化放負 post 拉

我真係好撚崩潰

［阻礙救援係唔係核彈？］我係幫周同學嘅FA 我有野爆

要增加更多出嚟攻擊行動嘅香港人，要考慮好多人唔出嚟嘅原因唔單純膽小怕事，反而係一個好On9嘅問題：｢打死狗之後點呢？｣；如果今日就有救港革命軍，出去打完殺完，可以有個地方安心休息，食餐粗茶淡飯，之後聽日再打過；而唔係做完嘢就算走得甩，都好大機會變通緝犯，只有自己信得過去躲藏，俾黑警捉到俾狗老強48小時捱過咗都算，最大心靈寄託就係聽到其他手足叫放人，但真係冇人有計劃同行動救返佢出嚟。

當然咁都係勇氣不足，但又真係去到膽小怕事咁極端？即係泛民連法律支援都做唔好時又叫人去公民抗命，結果當年到最後清場係點？你明我明。

我唔係要指責樓主，而係希望手足多考慮建立安全屋及後援地，重有點去救返被捕義士；係現時點，真係好難做到，但大家一定要轉轉個諗法，用唔同辦法去增加大家嘅｢續戰力｣。

兄弟爬山，各自努力，共勉之

祝大家 武運昌隆

sadly bro 咁真係唔算
但我明又嬲又怕嘅感覺

樓主啊樓主 宜家啲人關心緊杜汶澤同牙叻啊 你唔好嘥氣啦

而家擺明短期內唔會成功，武力升級到頂，要罷工都唔係一時三刻可以，要搞左工會先
只有在體制內外長期把握每一個抗爭機會先有少少可能嬴，可能要好多年
我明你挫敗感好強，但係現實就係咁，要做既唔係屌點解升唔到級，而是諗新抗爭方法
我自己見身邊淺黃完全唔理社會新聞，只是focus自己既工作都好sad，但是我地只有長期堅持落去，頂唔順個d就移民啦

Sorry係我冇睇清楚 因為我一見到東網個news就開始出po 我以為係真係出咗事

我都希望我炒車 手足可以大步攬過

唔好衝動呀
而家d狗真槍實彈架
咁樣手足傷亡仲多

要有工會。

幫你推上去，個個每日好嬲唔知可以點，但其實根本知可以點做，唉

「開真槍，暴動都似」

返工

保持憤怒

未死呀仆街!!
東網炒車啦

拉 港台話未死

拉

周同學，你唔值得死。
你走左，香港人會好嬲好嬲，會叫住三罷，第二日條馬路暢通無阻，準時返工，多謝你

未死啊屌

所以話，你班所謂嘅香港人，覺醒味？？玩夠味？po 完 ig story味？

屌你老母臭閪，罷工唔罷，罷課唔罷，罷食又唔罷，你有咩資格去叫人反抗？
你地根本係推前線勇武係犧牲，如果所謂換取國際關注，到時成功就漁人得利，自己享受。

你地根本就係懦弱，自私嘅一群。

人道危機面前，唔係講緊法治，和平，係講緊良心，反抗。

你地隨便屌我，我冇分化，我就係講事實。

我唔係叫你地出上去打狗，但你地連罷工罷課都唔肯做，你地憑咩認為香港人同大陸人唔同？？

其實我睇winter on fire嗰陣都有諗過 點解佢哋做到可以佔據到一個廣場持續咁戰鬥

而香港抗爭就好似返工咁 限死嗰幾日 幾點前就完
然後返到屋企又驚比狗跟 比狗上門搞

當然我明白好難套到人哋嗰套落香港

只可以希望呢場戰爭唔會無聲無息咁熄滅

睇完周同學今日個情況後，完全冇心機做嘢
求下你哋今晚出黎好唔好

其實我都唔明等乜。
你要攪革命隨時都攪得啦。

民意根本其實唔洗理。
港共咁多年都無理過，一樣行得走得。
到你打爛哂個場，真係影響到一般人，佢哋都只係會好嬲好嬲，但係唔會有實際行動。
正如佢哋見到班狗啲行為一樣。都淨係好嬲好嬲返工返工。
正如打爛狗鐵之後阻到佢哋一陣，佢哋一樣好嬲好嬲返工返工。

真係有行動力果班已經係革命黨。
所以基本上你點做都唔洗驚有市民反你。

分化撚

係，平曰活生活每一細節都做抗爭。

22歲咋
大好青年呀

票咩撚野，而家打仗講票，票你老母

我都明勇嗰方面真係差唔多到頂
罷工嗰方面我都覺得真係要籌備好再一擊即中
好過臨急臨忙咁搞到失敗告終

只係真係一時太心痛 好想其他人都可以醒覺

我就算點屌都好 我都唔會放棄 除非我死

人哋真係升級喇

要自私嘅人無得置身事外係對付佢地嘅唯一方法
攬炒精神去咗邊

講衰啲我寧願手足bye bye
佢醒得返情況同bye bye咗冇分別，只係數字仲郁緊

無懼慘死 全民殺狗

Block柒咗佢啦
五毛曲線

香港人唔會醒到大部份變勇武，大家保重自己身體要緊

嬲過火屎

佢除左因為被警暴而跌落去
佢仲要比人阻撚咗半個鐘先上到白車

求下大家可以一齊沖

全民勇武呀屌

好撚憎黑警...

我係廢柴，就算無人記得你，手足你永遠起我腦海。

嗯 同意.

票你老母死仆街

block柒你個死五毛

要諗！唔好停！真係，大家都討論一下點做到個效果。

揾到呢位手足去向未

其實做錯乜野要將一個22歲青年由活人變死人
退一萬步講，就算證實佢有份放火有份掟磚，
咁咪拉佢告上法庭，坐一世監都好，佢都仲有生存既權利
而家呢?
活左22年，就永遠醒唔返，佢既家人，佢既朋友，
永遠都再聽唔到佢講一句說話
佢做左乜野令你非殺佢不可?
佢死左又對你地有咩好處?
你可能可以如常生活，繼續出糧，繼續利用你既公權力做任何野
但依個年青人既生命就咁無左

你訓唔訓得著? 香港警察

哀其不幸 怒其不爭

終你老母於
之前啲義士你當係咩

有咩可以做

Good speech.

I hope we all will take actions after reading this.

接受唔到 正能量唔到

Agree

港豬幾時先肯大罷工 還拖

手足 一齊上

梁生咪第一個囉
咁快失憶

屌你老母個臭閪醫護報個手足腦死啊撚樣
植物人同死講真有乜分別？
想fc咩
親身去醫院fc囉fc撚
屌你老母點解唔係你啲陷家產出事等大家質疑下真唔真

。。。。。。😞

我都想知，佢好大機會被失蹤。但好似好少人理佢

習近平 甴近平

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

呢樣真

血償啦DLLM

唔係唔抗爭 係武力唔對等黑警無人性底下有勇無謀只會令更多人犧牲

咪撚再講血債票償啦屌

香港人究竟肯醒未，無人怕死，最怕死得唔值得，香港人係咪真係值得大家去付出條命？

唉...

公司啲同事仲有講有笑
屌

最後個段

1. 因為好多人好食好住 無諗過要失去呢d野 你睇打工仔從來唔拋個身出黎
2. 有冇民調有幾多人肯做呀其實
3. Trump 參選時不斷用新一個醜聞核彈洗走前一個核彈，香港而家都係咁，兩邊都不斷有新野出現洗版，無人理舊核彈

係呀係呀好嬲嬲豬呀
跟住呢？
緊係Post上if/fb攞返幾百like先啦
唔係你仲想我點？

屌你冇人淡忘只不過係無力感重唔知可以做啲乜

有啲無得迫
你迫只會令更多人無力
我地要希望，就算長期抗戰都只有希望可以lead到人

係咪未死就唔洗幫佢討回公道？而家咁唔死都手尾長，唔係諗住放過黑警？

tst barbeque

我真係好憤怒

不如你地講下
點為之醒左

係咁問人醒未
咁點先叫醒左？

而家7-8成人支持運動
咁唔算醒左？

真心問定義

各位手足都要撐住！

所以岑子杰話應該係「香港人堅持」係有道理

有手足行動 可以落街散步放哨 報料
夠勇氣嘅就做圍觀人群比手足快閃完融入人群中甩身

有大型活動 帶多d資源出去分發
有需要幫手開遮 運物資 睇tg grp哨channel
甚至帶d文宣出去沿路邊行邊貼
裝修完可以幫手做裝飾

平時有錢捐能力範圍內可afford嘅錢
唔好偷懶keep住twitter/reddit戰線
甚至光復連登

最簡單 幫襯黃店 抵制藍店
罷唔到黨鐵就用廢老卡
罷唔到八達通就盡力留散銀用得一次得一次

終於？
你等咗好耐？

撫心自問

支持黃店
抵制中資藍店
罷搭黨鐵(or廢老卡)
網上戰線(email/Twitter/reddit/聯署)
捐錢
樓下出問題會落街行街放哨
手足需要街坊掩護時夠膽去附近做圍觀人群比佢哋走
行過路過快閃貼幾張文宣就走

難易度有分順序
其實願意做到幾樣我都覺係醒覺咗仲戰鬥緊

甴近平

因為手足真係自己跌落去，和理非反應唔會大
大家圍爐自己呃自己

大家堅持 好多同路人㗎

三罷 經濟不合作運動啊

香港擁有全世界最和平既核彈

好嬲呀 聽日要繼續返工 咁先有錢懲罰黃店 買裝俾手足 捐錢俾星火 呀我有包袱 兄弟爬山 各自努力 核爆都唔割

我屌你老母呀死傻閪

香港人幾先肯大罷工

票你老母，仲講票你有冇人性

Tui

唉

我同你諗法一樣
但真心試過點屌都係冇用
唔好期望和理非會一下爆發成勇武
不如自己同隊友諗下可以點進一步

出到去我地要帶住和理非行
唔係期望佢地一黎就喺你隔離同行

未死係事實，一嚟唔好亂傳，二嚟我唔想佢死。

大家都好激動，但我從來冇講過話唔洗追究責任，唔好誤會。

會有進化架... 不過可能十個得一個咁樣

香港搞全民勇武都係太難

只係希望可以令身邊嘅人keep到團火已經好滿意

Fc橪好無恥

醒未呀香港人屌 點解仲有偽黃左膠撚dnlm

嬲還嬲記得返工

匿屋企得把口嘅就係傻西

咁應該直接宣傳呢啲野
而唔係講句醒未醒未
人地未必知姐係咩

你有道理嘅 只係當下我真係太崩潰淨係想發洩下
有少少屌緊自己友feel好對唔住
希望和理非/民主free rider可以自己慢慢覺醒
靠人屌醒始終冇意思

屌係一回事
我覺得比大家知可以點做，都係好重要

Show Blocked user猩猩之火